六九時間表係點？

幾點行？
行到最後做咩？
行完之後點？
有無領隊有無召集人？
有無人有時間表？
有無計劃過？